真係唔可以勉強?

識左3年 上年第一次出街 之後都有一路咁出 前排一齊去完旅行 我只係問可唔可以追佢就一口話NO
係唔係就冇可能 講完明明應該係解放 但都變都好down
今日又忍唔住講我會繼續 好似好煩
Friend zone 左真係就冇得番轉頭?

2個去旅行？

係呀

專心做兵仔

可唔可以追佢

好on9呀 我知呀

可唔可以同你扑野呀？
要溝成年就要知自己無機會啦
熟超過兩三個月都過唔到電就好收皮

旅行你俾曬？

Aa

岩既 唉 自己柒